【支那反韓】又係砸爛支那人自己俾錢嘅野

江蘇網友 @南通老狼 爆料，「愛國群眾」在南通的樂天超市拉起大條幅，抗議南韓部署「薩德」導彈系統。 一些南韓品牌的私家車也遭了殃—玻璃砸爛、輪胎捅破、車身被噴髒字黑漆，欲哭無淚，也不知道找誰說理。 網友們大量轉發，同時呼籲民眾請冷靜啊！ 開這些車的都是普通老百姓，千萬別再發生西安抗日遊行時日系車主被人用U型鎖打成植物人慘劇！

今天下午，有大批民眾湧進江蘇南通樂天超市拉橫幅抗議，下午，就有幾輛韓系現代轎車伊蘭特，在當地被民眾噴漆後砸毀，前後車窗都被砸出幾個大洞。

網友稱，「一百多年過去了，大清已經不是那個大清，但義和團還是那個義和團」。「雖與教育有關，但這次明顯是有計劃、有步驟地煽風點火、鼓噪起來的」。「不開展公民教育是直接原因」。

有網友表示，愛國的人民請冷靜！砸韓系車絕對不是愛國！而是徹頭徹尾的犯罪！

另有網友稱，腦殘的怎麼不把自己腦子給砸了？反正也是個空殼子留著何用 ？抗日的時候砸日系車，抵韓的時候砸韓系車。 說真的，這頭東方雄獅不是沒睡醒，而是現在的智商和身材、國際地位極其不匹配。 這絕對是買不起車瞎「河蟹」（和諧）整得無腦人士。

「這時候中國法律就開始法不責眾了城管警察什麼什麼的也不見蹤跡了。」

「又一次證明日貨韓貨危害性都不如蠢貨」。

屌你老母